啱啱爆左cyberpunk

好撚好玩
雖然有時啲bug好難頂

有3090？

lm console peasant入黎咬人

Rx570咋
個劇情好正

Ps4狗唔知吠乜野

我玩PS4版(不是pro), 我爆了一次樹依家玩第2次(另一個life path)
bug又唔算中好多, 係畫面有時會lag (都明白自己部機係舊款)
故事我其實幾喜歡, 要發展落去都可以講好多野 (black wall外的AI etc) 當然想佢改善的東西都唔少啦.

我都打算玩多次 希望快啲大更新啦

佢個故事真係短得齋同結局太垃圾

Fix bug咋喎 而且更新左都無分別

真係好撚短，結局又垃圾完全無共鳴，真係好失望

屌奶星fix到而家仲未fix 揀左繁中再入game跳番英文

認真，好多野都唔掂
1.成個世界觀太少著墨，好多設定都流於片面
2.整咁多合事佬出黎，但結果得1-2個係有用
3.主線太短，好多野都唔清唔楚
4.主線同支線切割感好嚴重，好似玩緊2隻game咁
5.冇cyberpunk既味道，只係披左塊科技皮既普通open world game

cdpr不如整隻主線長既線性rpg算啦

家陣當demo
正式年底or下年

你當佢係普通RPG 咁玩，個觀感就會好多多

不如睇下佢game file本2020個設定集先
佢其實係原汁原味咁具現番cyberpunk 2020個設定
唔係自己寫個平行時空出黎
我個人覺得其實係整得好好

但我覺得佢冇好好咁係故事運用佢既世界觀設定，好多野其實可以講得再深入D，但佢而家只係hi到個邊就算

e.g.幫派、企業戰爭、國際形勢

原本應該係有
後尾做唔切cut鳩曬

想問XSX應該等next generation update，定宜家都可以開始玩左先？

爆左一次，但仲未識解"沽名釣譽"個支線

無console答唔到你

我無打呢條線 嚟緊會打返